梁天琦你見唔見到啊？香港真係仲有希望！

想當年旺角之夜導致你係監獄，但我地冇忘記你

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

唔好同一個人交代
同所有香港人交代

但要多謝佢嘅啟蒙

加油呀!各位香港可愛既年青人。。
多謝你地付出
令我愛呢個地方。

尋日上水都有好多人拎住天琦張大頭相行

我地會等你出黎

係我地對唔住你

你行得太快， 我地跟唔到

依句真

當年好多人都仲係戇戇居居，依加都覺醒哂

天琦 香港人對唔對得住你呀